GME；3年又3年

gme sh撚：

source：google

SH撚:驚閪